【求打救】鐘意咗個毒撚......

自己平時又冇打開機同佢冇咩共同話題
平時同佢嘅話題都係停留於學業層面
佢講果堆動漫我又冇睇過/睇過但係冇咩興趣
自己份人冇咩特別過人之處之餘仲要不善言辭
點先可以吸引佢注意或者同佢拉近距離

1. SEARCH 麻友
2. LIKE 麻友
3. TALK 麻友
4. NAME YOURSELF 麻友

連登真係好多另類痴線佬 係都中意扮女人

你囉

真絲

樓主都無講過佢唔係gay

妳都話佢係毒撚，應該對三次元冇興趣

這些機會

@潛龍

絲打

做咩無啦啦起我底